毒撚諗住識下女姐 又遇到支那騙徒

話說前幾日上tinder掃下啲女
平時閪冧係度掃都match唔到一個
竟然又會比我match到個 心諗執撚到啦
即刻hi鳩佢啦 跟住佢就話佢係大陸落黎做陪酒
岩岩落黎冇人冇朋想識下朋友
仲問我介唔介意 心諗梗係無撚所謂啦 我都係純粹搵條女同我傾下計 黎填補下我寂莫的心姐
跟住咪加撚左we柒囉(好日都唔撚開黎用)
我再睇下佢個交友圈又有啲好耐既post 又好多合照 咪當佢係真人先囉
傾左一晚都正正常常 又話帶佢香港周圍玩果啲
到岩岩 佢就講話個佢個老細要佢去接個客 係要性服務
佢話唔想接要我幫佢喎

本身都諗唔到咩騙案住既，心諗要幫既咪你唔好撈拎囇啲野黎我屋企接濟住你先囉
令我開始覺得奇撚怪既係我問佢啲野又唔答，一味就係話要我用佢個方法：拎錢出黎扮約佢，從而避左個客，之後再還比我。一講撚到錢，即刻醒爬啦屌。愈諗愈唔對路啦，個心繼而又up左下。心諗唉，屌你老母，難得有條女同我傾左咁耐，原來又係呃錢既唉屌你老母

果啲乜乜美容雞，買點數盛果啲就聽得多
呢個我真係第一次見。騙徒手法真係層出不窮架
支那人真係十居其九都係賊黎架你老母
想提醒大家真係小心，呢個case我都算少聽

隔離有佳佳都中招

咩意思？

又係依招

成日笑啲人中電話騙案都有人中

佳佳都三個POST都仲會有人中伏

仲要講到自己好醒咁

睇到最後佢del左你，笑死

屌,都唔講之前睇過唔少次,淨係依幾日都有上熱門既撚佳佳post啦,跟本應該一見到主管經理依啲字眼一就已經知呃人啦,仲有咁多人以為自己第一個撞到好醒咁識穿左再提人咪中伏,實情自己就old news 怪

多謝你 而家search返post睇
對於自己柒我自隊

樓豬好撚柒鳩
估唔到現實入面真係有人on9過警訊啲主角

呢個case我都算少聽
呢個case我都算少聽
呢個case我都算少聽
呢個case我都算少聽
呢個case我都算少聽
呢個case我都算少聽

唔怪之得同一招玩咁多年都仲有人中招
第一個用呢招既騙徒做咗黨主席未?

覺得自己有可能會中招，有無毒link借來
等我扮野叫佢禁入去

支那人都信
低能仔

遇到一個，啲字同你幾乎一模一樣😂

上星期tinder加左三個 同一日3個都叫我攞錢出去救命 一個$1500 一個$2600 一個$50000 話還完同我結婚